---
title: Kartunet - Mentoring 1 Maret 2013
date: 2013-03-01
categories:
- laporan
- mentoring
- Kartunet.com
layout: laporancmb
---

* Dari [Heru Tjatur](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Heru_Tjatur) kepada [Dimas Prasetyo Muharam](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dimas_Prasetyo_Muharam) dan [Trias Nurhidayat](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Trias_Nurhidayat) via surel dengan subyek: Keputusan Organisasi Pengelola Program Cipta Media Bersama

Dear Kartunet

c/q Dimas Prasetyo Muharam,

Menindaklanjuti pengelolaan Program Cipta Media Bersama, ICT Watch mewakili organisasi pengelola menyampaikan update terkait dengan program CMB yang dikelola Kartunet. Berdasarkan pertemuan evaluasi internal pengelola program CMB, dengan ini disampaikan bahwa Program CMB Kartunet telah berkahir dan pencairan dana dihentikan.

Penjelasan detil keputusan ini terlampir dalam dokumen yang saya lampirkan ([lampiran 1](http://ciptamedia.org/wiki/Berkas:Surat_ICT_Watch_utk_Kartunet_hal_1_dari_2_hal.png) dan [lampiran 2](http://ciptamedia.org/wiki/Berkas:Surat_ICT_Watch_utk_Kartunet_hal_2_dari_2_hal.png)).

Sebagai arsip administrasi, dokumen ini juga akan kami kirimkan ke alamat terakhir yang ada dalam catatan kami. Terima kasih.

  Regards,
  Heru Tjatur TWP
  Program Manager CMB - ICT Watch

**Balasan**

* Dari [Dimas Prasetyo Muharam](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dimas_Prasetyo_Muharam) kepada [Heru Tjatur](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Heru_Tjatur) via surel dengan subyek: Keputusan Organisasi Pengelola Program Cipta Media Bersama

dear mas Catur,

terima kasih untuk informasinya. Program ini sebetulnya masih berjalan dan kami berusaha optimal 
untuk memenuhi semua target yang ada. oleh karena itu, sebetulnya kami masih memerlukan sisa dana 
pencairan untuk merampungkan program2 yang ada. Kami akan melengkapi laporan keuangan yang ada. 

Setelah dilengkapi, apakah dana sisa yang 80 juta sekian tak dapat dicairkan? terima kasih.
